咁鐘意傾何妖老母個墳，去對家度傾啦

洗地模式全面啟動

上環開槍同我推撚晒上熱門

推！